其實見到d軟弱瘦撚 就忍唔住打鳩佢

唔知點解好想打鳩佢
瘦到仆街 柒下柒下咁
睇到就唔順眼
好難忍
有冇人明

咁你每日照鏡咪好大獲
日日都想打鳩自己

我係肥仔

肥曬係條撚到？

唔抵得人地瘦過你 ？

真心，坐言起行，期待新聞見到你🤣👍🏻

點解咁撚肥

好耐無撞到你 驚比你打尻

呢個好笑😂👍🏼

我個班有條友 目測175cm 得50kg
行路寒背 講野陰聲細氣
見到就火滾
一開學就睇佢唔順眼

同你相反
見到啲死肥閪好似樓豬咁嘅呢
我就一腳伸佢落九龍塘路軌

我本身都算好脾氣 人緣好
點知見到呢條撚樣真係睇唔順眼
人又瘦 樣又衰 又多墨屎
見到佢比人打到叫 我就好爽

D肥人真係好撚煩 咁撚肥已經係貪得無厭嘅象徵 仲要咁撚多野講 好似怕全世界同佢搶嘢食咁 同啲脂肪過世啦 知唔知自己好撚柒啊